Asus 4G-Ac68u 無法連線

恢復原廠設定後
Wifi能成功連接
所以燈都能亮起
但無法連接網絡
有冇人知係咩問題